[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(142）望下#1 先

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛： 平 Antec 貴 corsair RMx OR Evga G2/G3/P2/T2

8. 請上銅柱,重覆檢查插好power,hdd led pin,HD AUDIO,MB 24PIN,usb2.0/3.0,fan pin(cpu,cha) or 3pin 4pin

9. 走線
走線
走線
走線未呀茶包

10. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張
（走好線先）

11.
邊到買野好？
HJ2Q 3C1J
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo

網店：
faroll (悠二白汁腸)
hkterminal
飛馬電腦

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

12.
拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

13.
H310 A320 不了
真係冇budget 先考慮

14.
Cooler Master 不是好東西
見親都係叫你轉嫁喇

15. 買咩箱好 (FD 教軍)
Itx: Node 202, Silverstone RVZ 系列, inwin A1
Matx: Define Mini C
Atx: Define C 有d 錢多HDD 就再上 Define R6

16. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

有咩要加再同1001講

底板壞壞地，想砌過部新，會用返NeoECO II 650W PSU， GTX 1070同埋MATX機箱，想問下面條list有無問題

CPU: Ryzen 5 2600 Zen+
MB: ASRock 華擎 B450M Pro4
RAM: Klevv BOLT X Series DDR4 3200MHz 8GB
SSD: ADATA 512GB XPG SX8200 Pro

唔識砌機，所以用悠二巴打既list，但火牛冇貨，想問應該用咩代替

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W

lm

mb : msi b450m mortar
Ram : G.SKILL Flare X AMD Ryzen F4-3200C16D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 黑色散熱片 HK$ 1280

大家點睇zotac amp 系列顯示咭

Intel announces their Optane Memory H10 SSD

Intel's latest memory technologies have two problems that hinder their mass adoption, at least within the storage market. Optane, while incredibly fast and responsive, it's expensive, and while QLC is cheap, its performance can sometimes leave a lot to be desired.

Optane's biggest selling point is that it sits as an interim between DRAM and NAND flash, offering non-volatile storage with speeds and responsiveness that can often straddle the line between the two technologies. This is why Intel is hoping to utilise Optane has a high capacity alternative to DRAM in servers, as while it isn't as fast and responsive as DRAM, it can make up for that by offering incredibly high capacities at low prices.

So what if Intel merged their Optane memory with a QLC SSD; offering a large cache that is significantly larger than any DRAM cache SSD while providing the ability to accelerate certain frequently used files? Now this question has moved beyond the realms of the hypothetical and into reality, thanks to Intel's upcoming Optane H10 SSD.

咪又係咁用 有promo可以try try

嘩 intel張QLC曉飛咁制

新手砌機問題開機題示句英文
reboot and select proper boot device
一插題示卡又冇畫面
蚊左出黎插主機板hdmi就有以上果句

叫你揀番裝咗windows個隻harddisk/ssd
如果未裝windows,,有無windows usb？

插題示卡冇畫面呢

係唔係裝左windows 先可以裝顯示卡

AMD?

等 samsung pcie 4.0 nvme ssd 中

evga rtx 2080
連cpu 個 h115i pro都冇反應

想問intel RST係咪唔再出更新
h370 話我唔支援

B450 係咪求其揀就ok?
ds3h呢隻配
650w
8g ram
rx570 4g有冇伏

部舊電腦bios粒電池冇電都係咁
入bios揀返boot option 就得
如果boot menu detect唔到你隻hdd/ssd,咁好大機會係sata線輕咗/壞咗, 重插/換果條試試

開到機裝埋驅動程式 但顯示卡風扇唔郁

Gpuz有讀唔讀到張卡？
顯示卡風扇4pin有冇插實係pcb個4pin?

又或者可能係silent mode, 張卡係low load/低過特定嘅時候唔會著風扇,試下furmark燒一燒佢
例如rog

CPU:i3-8100
MOTHERBOARD:Asus 華碩 Prime B360M-A
DISPLAY CARD:GIGABYTE, NV, GTX1060 WinForce 2 OC, 6GB GDDR5
RAM:ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4-2666
HDD:WD Blue 1TB SATA3 (藍版)
SSD:M.2 240GB Kingston A1000 NVMe
PSUelta GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
CASE:Antec P7 red
想問下各位巴打條list有冇問題

見到隻牛就知又係悠二list
有咩用途先？

油2 list就無乜問題
不過佢要就住佢公司d貨
唔係最性價比咁囉

想問下
G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZR
同
G.SKILL Trident Z Series F4-3200C16D-16GTZB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連Trident Z散熱片

既分別係咪只係差在個條燈？

係

thz

技嘉 不了

真係唔好用技嘉

2060都出咗
仲出1060？

2060 好貴

等2060開賣 1060就跳水

我睇未必，定價差左8舊

港行知道價喇？

點至8舊, 十算應該差一千

港行定價=美金定貨x10

349 ,8算都2800

如果係 under 3k
買到1070ti level , 係好抵玩

去京東/新強好過益香港代理

有d牌子會10算.有d牌子.可能做到8算

你當2060係近1070價

2060game test都唔錯
開個rtx low 1080p玩下都仲可以既

香港d西價已經忍撚夠
最多case hdd cpu+mb 在香港入 其他真係考慮下先

mon newegg

SSD

ssd 香港個價真係唔差嘅

想問下2600原裝cooler打機係咪都夠用?

睇下會唔會full load姐 LOL就一定夠

2070又唔上唔落 2080ti又太貴 真係剩番2080同2060

如果一體水冷有冇推介？$300左右

你燒下機，接受到個温度咪得

駛少少錢 買個風冷/水冷啦

300用風冷

Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan $400

淘寶

我唔要屎色啊 用緊透明箱 有冇邊隻再抵屌啲

咪拆咗個風扇轉光污染

其實有fd送咗隻id cooling 120比我,不過唔知會唔會衰過stock cooler

打下rainbow6 pubg咁
如果換做msi gaming x 1060 6gb點睇
或者有冇其他野可以有更好嘅選擇

CRYORIG H7 SINGLE TOWER CPU COOLER $320

So, here is the skinny on the Frostflow 120L. It is not the best performing AIO, even in just the single 120mm based category, but there is a perspective we need to address that pulls a lot of our points together. It also may not be the most silent cooler offered, but the noise isn’t obtrusive, and if set up correctly, will only be loud when it‘s needed, as the load increases, not all the time. It does not offer any fancy software package to go along with it, but they do attempt to stand out in the crowd with the only AIO with a Comet-Tail LED effect.

Read more:

咪普通薄排120aio
唔洗錢咪照用開住temp monitoring 打機睇下接唔接收到

300百蚊想買aio

1080p 570

冇研究 只係怕風冷太嘈

Antec 唔識串 K120 $299
但拎舊錢去買212+重好

水冷咪又係用風扇 重多個水泵聲添

120排係垃圾，風冷好過

1060跑分唔係高過570咩

1066贏

1066新卡唔抵買姐，而家一係等2060岀，一係收張2手1070ti

當300蚊一隻驚 除開剩卡500蚊

印象係下個月過左年有2060
等下啦各位

明白 thx

其實都唔係同價位

可能係我以前隻風冷長期高轉速,今次會買翻隻正路啲

其實2060 同1060兩個價位

嚴格上黎講.2060係取代而家1070既位

1060後繼者要等到3月既1160 / 1660 / 1xxx

問到就答下
個價一定差得都幾遠下
睇畢直做人啦

到時真係加多少少用2070

我要3700x
有貨通知
我會買定白汁腸飯

1066而家2300買到，到時2060應該平均3300咁上下，俾多一千效能高咁多值得等

E加3300買唔買到1070ti

唔得

你拎黎打3a大作 570 1080p夠行60fps
千2蚊，1066 2千

仲要有驚送
唔岩拎去賣

咁買7彩虹算

美水

一步到位 3800x

size?
不如整接整隻大moon 算喇
29' 21:9 果d

原來我條xpg z1 3200係出左事果批貨 用左半年發覺唔似b die先知

而家拆緊張2060 6gb

準備上機去試

我都唔知今次有冇可能提早拎到Zen 2做review

次次拎CPU慘過做狗.又跪又求先拎到sample

岩岩收到2060 報價

可以做到八算 🌝

三萬蚊 有冇list 出招

砌機list求評求解答

想搵人砌埋一獲過搞好佢wo

小弟唔出list 🌝

我原本諗住i3 8100 1060 咁如果轉做i5 8400 570 8gb係咪會好啲

有生意都唔做

嚴格上黎講.條list都唔算我出

佢自己本身選左唔少野

佢想玩RGB燈

咁你做唔做佢生意
幫佢出條正常list

其實冇話正唔正常

佢而家我都覺得正常架老實講

睇你想將筆錢放去邊姐

認真.其實我唔覺得有乜問題

除左隻機箱.我自己會俾多d錢用EVOLV X之外

其他我真係唔覺得有乜問題

佛系砌機

緣份來了自然會有機砌

條ram 無貨要訂

最憎訂貨

但如果你又想成部控燈又想aorus 燈.咁咪用返ac300w

antec rgb扇就.比較少有可以插落底板控

corsair個堆係插唔到落底板.佢有另外controller

所以你問我.正唔正常.我真係唔覺得有乜唔正常

想問下我電腦有一日正常熄機 第二日再開就無畫面
年幾前自己砌，一直用到無事，係唔知點解主機板speaker無聲，換過個都無聲。

Gigabyte ab bn350n
Amd ryzen 5 1600
Asus gtx 1050 2gb
8gb ram, ssd, hdd, dvdrom, 舊psu

開頭以為display card又壞，拎去比人試又話一插就有畫面
我拔晒啲memory, 都係一樣無畫面
試過clear cmos battery，換埋psu都係無畫面
開機啲風扇全部旭

想問仲有無咩test可以做？係咪好大機會mobo/cpu壞？

你換果個火牛用左幾耐 幾多火
你抆晒D memory係指ram? 抆晒d ram緊係會冇畫面

570 不了

應該mb問題？問唔問到朋友拎張mb試下

有先講
雙die不了

唔係下個月先有貨咩

無計啦
Amd把炮左

on9

點會呀

今個月15號開賣喎

為左打R6想砌過一部新機,LIST如下

display card已經有MSI 1070
想用水冷但從未接觸過想問下有冇推介
Budget大概12K內

nb ram + 2400 咩事
牛睇 #1

點解用8700k唔用97

悠二知唔知phantek p600 香港會唔會有

SORRY 第一次試下整個LIST,我會改

竟然用Strix底板

有.已上架
$1200
19號到.極少貨

係咪因為你個名 定底板有咩唔好?

華碩吹奏嘅人太多 係時候要返啲hater平衡下

歡迎硬件台巴打一齊打r6

唔夠字數 冇得追擊埋NZXT

asrock z390 itx 版 行貨咁耐都未有貨架

flash 死ASUS bios

我入個EZ Utility渣 連update制都未禁

啱啱格價發現jumbo所謂優惠套裝係同散買一樣價錢

faroll打算賣幾錢

去晒食女la

我都係你係

講完自己都打錯字悿

RGB 背囊

5000 果個仲唔係你？

咩住個袋係街度閃？

咩5000

尋日見話偷跑賣水貨開5k

諗起都覺得羞恥

哦.唔係我

我得一張media sample

我冇貨起手

如果唔係rgb我可能會買

係唔係評測睇

傻人發現？

本身用450，換左個500，全新。
Sor我指蚊晒啲hdd sdd, ram試過換slot一樣

無朋友有 所以要試即係要拎出去比人試

會做評測

佢痴Q左線呀

電腦都仲好啲，出埋背囊真係

揹出街俾人笑

舊風扇

張display唔識控制風扇，有冇巴打知咩問題?
一開始温度低個陣佢唔着扇(正常)，但只要我一打機，佢温度去到咁上下，就會一下開盡風扇，然後就住我打完機温度落返30度，佢都keep住轉唔停。
我試過asus個GPU Tweak II睇過，afterburner又睇過，佢風扇控制明明係0%，但唔知點解實際仲係高速轉緊。就算我用software手動較個速度，較0%, 50% ,100% ，都係控制唔到佢
張卡用咗半年

咩卡

ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5

另外想問下巴打知唔知adata ssd可以拎去邊到整，上網搵唔到

Asus

影個afterburner setting黎睇下

唔知影邊版，我電壓個D setting都冇改過，只係改過風扇條curve
我張display得36度，應該行0%，但依家行盡，嘈到仆街

半年前砌 成條list抄悠二

想問下define c 中間有黑色螺絲係機箱，係咪銅柱?但見唔到粒野有位上螺絲

原罪是技鳩
完

你又整，前前後後試左幾多塊板

前前後後買咗四塊
上次兩塊total loss
今次1 take pass
最後剩低一塊板未用

至於Flash呢隻SSD有8粒16GB
上次四粒跟兩塊板陪葬
當時換過其中一粒不過整整下死咗板
其實可能五粒Flash都冇死到嘅不過唔再拆啦
今次兩粒1 take pass
最後剩低一粒完好同埋一粒腳位唔多靚唔知係咪壞嘅

啲料係可以整多隻16GB
不過廿幾蚊塊IS903底板單貼16GB好似有啲浪費

比你搞到我有少少興趣玩呢d電子野
公司有辣雞，又有custom 電子野的業務，想試下玩電子野

殼係跟埋板？
防寫保護係塊板本身有的功能？
淘寶有得賣？

分開買
防寫保護係塊板嘅
亦都有啲款係冇防寫或者唔支援我呢啲舊式TSOP48 Flash
嗰啲就會再短身啲

我用嘅板同殼:

講重點有無製造電子垃圾

請問巴打
SAPPHIRE, AMD, RX 570 PULSE ( ITX ) V1, 4GB GDDR5
同
SAPPHIRE, AMD, RX 570 PULSE, 4GB GDDR5

個ITX 係咪代表淨係ITX底版先用得?
ASUS Prime B450M-A呢塊mATX用唔用得?
因為ITX平一舊水

唔該巴打

點解你比d野同我行腦場個sales 一樣

1080p 144hz 2060 會唔會係首選? 二手不作考慮
反正等dxr再成熟少少 game廠支援多啲 下代先換高階卡係咪都唔遲

H7幾靚仔,散熱又唔錯
唔頂ram嘅用大霜塔

唔超咁多嘅落返去gammaxx 400 淘寶$89人仔,好抵玩
120一體水就唔建議,用同樣價錢買到高階風冷,點解要買入門水冷？
利申中過120水冷伏

120 aio昆傻仔用
利申：傻仔

都唔及自願上120水嘅人傻仔
利申:話緊我

反人類400真係好撚難裝,好驚壓爛塊返

想問問一D關於機箱風扇既擺位
依家機箱有3個風扇, CPU Cooler用緊NH-D14, 擺位如下

近日屎忽痕想再降低溫度, 主要幫張顯示卡降溫, 好似下面咁加多兩把風扇

首先唔知咁樣有冇用? 如果買把2000轉既風扇打機開大D, 係咪放機箱背最大效用?

砌機新手求求意見

EVGA G3 火牛個 ECO MODE 竟然唔開仲靜過開，一開把風扇都痴孖筋咁間唔中暴速嘈到暈

外國都有人review講過g3 個eco mode 唔開靜過開
利申買番黎用左成年無開eco都唔覺多塵

用緊邊隻機箱？

p400s

把風扇成日轉都唔轉 點先知佢慳電定壞咗？

有啲牛唔到某個溫度係唔會轉嫁bor

買鐮刀赤兔馬好過
玄冰400 扣具垃圾

裝多兩隻風扇實有用嘅
不過比起宜家唔會降到好多
入風可以揀啲風壓大嘅風扇,風壓大可以吹啲風吹遠啲
出風嘅可以揀啲風量大嘅風扇,可以將更多嘅熱風吹出機箱
同埋要考慮正負壓嘅問題,正壓積塵嘅地方係入風位,負壓嘅話成部電腦會多咗空氣淨化機嘅功能,因為入晒塵
總之入風多過出風就正壓,出風多過入風就負壓
假設每隻風扇都係吸入/排出相同份量嘅風,入風嘅風扇多過出風嘅風扇就正壓

THANKS! 其實主要係覺得張顯示卡打機時70度有D熱, 想係底加個風扇抽入冷風俾張卡

咁應該關張顯示卡個heatsink問題

Lian li TU150 mini-ITX

CPU : Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
MB : ASUS PRIME B360M-A
SSD : Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Kingston A400 Series 480GB SATA 3
HDD : Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
RAM : G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4
3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
FAN : Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
POWER : AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
CASE : Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

Display : 用番舊既1060

而家ram d hz仲使唔使夾番cpu?
同埋張list有咩要改善下?

應該就係改左行curve出事

佢係俾你上螺絲前固定塊板，唔使上
你得八粒底板螺絲用

ITX 版只係比普通卡細張啲
一般散熱/性能較差

雙ssd?

b板無得超 ram買到咁高mhz都無用

ram轉2666
邊條平買邊條

有興趣想試玩
見到淘寶有得賣SLC SSD 顆粒

唔打機淨上網，把火牛風扇都間唔中暴走

唔開 eco mode 冇咁嘈，但係都算嘈

想知如果推唔夠火牛嘅一半 W（本身隻 EVGA G3 牛 1000W），搵嘢頂住把扇會唔會有咩事

各位巴打我係飛馬到求左個list
筆直一萬左右，主睇片，偶爾打機
會玩bf1 ,Witcher 3, overwatch,fortnite
不需直播/錄片
最低要求中畫質順暢
希望可以用四年或以上
不要超頻，有少少rgb就可
想順便求埋mon25吋以上，144Hz（筆直3000下）

CUP INTEL CORE I5-8400
主機版 MSI B360M MORTAR
RAM ANTEC MEMORY 8GB DDR4 2666MHZ x2
DISPLAY CARD RTX 2070 MINI
SSD SSAMSUNG 860 EVO 2.5 500GB
HDD WD BLUE 3.5 HDD 3TB
電源 CORSAIR CX550M
機箱 SHARKOON TG5-RGB
風扇 COOLER MASTER T400I

我有問過朋友
佢話ssd 可轉nvme
HDD轉7200轉
牛轉Evga g3 750w
請問仲有無嘢需要改

860 sata ssd outla
in 970pcie we trust

Antec ram,rtx2070 mini
咁伏咁嘅

除左玩細機箱
玩mini display card都係傻鳩

巴打可否幫忙list佢

2666ram 是但啦
2070可以搵過張

等睇你練成出山

Windows + programme

newegg evga煤氣爐賣緊4300

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX
1 MSI / RTX2070 ARMOR 8GB GDDR6 (DI- N2070A8)

MSI / RTX2070 ARMOR 8GB GDDR6 (DI- N2070A8)

MSI B360 GAMING PRO CARBON B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
Cooler Master Hyper 212LED CPU Fan (RR-212L-16PR-R1)

ANTEC MEMORY Red LED DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram x2

AM-RM-AMD4UZ126668G-5DSR
1 MSI MAG BUNKER Black Glass USB3.0 Middle Tower Case

Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD

CORSAIR CX550M CO-PS-CX550M (Modular ) 550W 80Plus Bronze Cable Management

WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

總數 : HK$:10691

Msi主題機,加多少少
唔洗玩燈嘅可以平啲
但我見你去嗰隻都有側透,所以幫你加啲光害
底板加多50有wifi板

多謝你啊大神
請問咩係wifi板
小弟電腦白痴求屌細力啲

底板內置wifi

點解咁堅持買antec ram

筆直唔夠，仲要買mon

mon求鳩其買個1080p 60hz咪算鳩數
一千蚊都有個啦

請問可以換咩ram

其實嗰兩條antec ram都$1140
加多少少有trident z rgb,型好多
最多捱多兩餐麵包

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3000C16D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 1330

上newegg買好似平少少

上個禮拜幫細佬砌先買左呢兩條
係幾靚仔

而家諗緊應該搏一搏繼續疊上64GB定係割禾青見好就收
衰咗嘅話會連呢32GB都冇埋

光害ram

有朋友叫我跟悠二9000個list砌
再改少少
板就用asus
SSD 250GB

買多set build上64 gb

咁我明白了

冇材料整多set啦
啲Flash我喺隻壞SSD度拆出嚟唔係買嘅

激加跛
隨便你啦
Mon可以參考下mag271c
27” 144hz VA panel

同你個朋友絕交啦

仲有位唔係唔爆盡佢呀

咁我板就企硬算
Ssd轉250gb算

筆直夠就上500啦
而家250都唔係好夠用

你係咪好急切需要用到佢？唔係既話我諗唔到唔試既理由

底板 asus 基本上冇死錯人
即刻跛就

OS ssd 250 都 ok
利申用緊 sx6000 256 m2

即刻跛係咩嚟
請教一下

有無得掛牆？

我啲手指多到用唔晒
只係隻SSD死咗想用嚟整手指

gigabyte

拿應該咁講啦，睇你平時裝幾多野入去
如果係平時接近裝滿，咁好快打柴

G 持

以前果隻plextor成日裝剩幾gb 到而家仲生勾勾

除左windown其他都無咩會裝

理論上姐 咁無理由唔同人講清楚

咁250 夠 如果你唔裝game 入去

用MSI啦 正呀

其實我好撚想佢快d打柴 比個藉口我洗機換ssd

咪加多隻囉

直接買咪得 面對自己啦

係咪最平嗰隻就得MSI Display card就得

唔係講緊老母板咩？

敗家仔呀
近排窮到褲穿窿
洗機d setting又要再整過好麻煩

同埋win 10條key好似係咪跟老母板?

我自己get錯嘢，sorry
咁Ram ADATA DDR4定
actec ram

Antec不務正業

msi岩岩壞左塊，整緊

ram我一係買klevv 一係gskill

咁asrock

In Asus we trust

高階買asus
cheap cheap買asrock

有godlike taichi 點解要用Maximus Strix

信仰之眼

隻敗家之眼同埋RGB增加40%性能

Asus prime B360m-a
呢款ok?

asrock b360 pro 4都ok

機箱用cougar MX330 windown gaming case

定MSI MAG BUNKER BLACK GLASS

睇你有冇信仰
冇信仰又想有側透嘅求其揀隻平
有靜音,散熱好嘅要求又另一回事

屎眼石仲正

駁唔到
信仰無價

Use Lian Li
或者好似鬼佬咁mod個機箱擡

Lian li

其實而家砌機裝 WINDOWS 多數自己裝老翻 定係買正版

周街AORUS MASTER Z390 都無貨, 仲有咩z390 推介$2500筆直
hero , 太極 , ace?

Taichi

其實大板細板分別大唔大

用到大板就用大板

Matx

ITX價位較貴 分分鐘好過atx (2slot 超ram)

我都係用緊matx咋
屋企冇位有撚計

有冇巴打可以教下我
部腦新砌 上星期用都冇事
但今個星期番黎用下部機 部機唔知咩事
一開就load左幾秒 之後自動熄左 之後又自動開番
但冇入到window 究竟係我屋企d電有事 定係 部野出事 求解答

spec

唔好幻想係屋企啲電……

我張RX590無啦啦no display我都幻想過係牛問題
結果張卡去廢Ton入廠5個星期…………

岩岩裝左隻ssd 係boot到見到有 但係開機之後又見唔到有
有冇巴打知點解

有冇教學文，真係想試下自己焊

Intel core i5 8400
Aorus z370 gaming 3
Corsair vengeance led ddr4 2x8gb 3200MHz
Inno3d GeForce RTX2070
Acbel i power 90m 700w
samsung v-nand ssd 970 evo nvme m.2 250gb

唔撚係呀 屌 牛屎仔唔想又搬部機出去整

新碟去diskmgmt.msc
然後quick format

強Spec劉明

睇下joke巴有冇辦法搞搞

重點係岩岩都用到 用用下 冇啦啦藍mon
之後我reboot部機 就變成咁

得左 唔該巴打

去window 事件檢視 度睇咩事

而家直情係 開唔到機 因為佢load 兩秒就成部機熄左 之後又自動開機 又load兩秒 又熄

atx define c
matx qs240
對比兩隻箱，其實只係高少少，但散熱勁好多

會唔會係隻牛問題

即係要拎番去換啦 頂

插實未呀

實呀

reset BIOS

再多d 2060收到價了

真係做到8算？

想問問大家黃金砌機係咪是但一間就得
暫定最終list1.0
請大神指教

CUP INTEL CORE I5-8400
主機版 ASUS B360 DDR-4
RAM Klevv DDR4 Value Series 8GB 2666MHz
DISPLAY CARD MSI / RTX2070 ARMOR 8GB GDDR6
SSD Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD
HDD Seagate Desktop HDD Barracuda 3TB
電源 Antec NX-550

3c1j / 網店

幾時賣得街

可以做到

某d牌子應該可以做到7.85算

大牌子應該8.1-8.3算起跳

始終NVIDIA個個349係公版價

非公做到8算 8.1 8.2 8.3算都算合理價

一定15號架啦

終於唔係十算
太多人上網買啦

大牌子"最高階" Model 應該10算

不過冇得咁講.

都係個句349係公版價.非公旗艦.就算10算.都冇咩野

正如2070 2080 咩rog strix / aorus xtreme / trio gaming 都唔係跟NVIDIA公版

只係每個牌子最平個張.會做到公版價.或者貼近公版價

不過唔知再下代會唔會又要等2,3年先出 驚到時張1080會頂唔緊

今次應該香港同amazon / newegg唔差太遠

德政

我同某d代理商傾左好耐

再同原廠都傾左無數次

個個BF掃完一大推硬件 (火牛，顯示卡，SSD ) 仲有幾多消費力係買港行
香港代理繼續開價十算啦，睇下仲有冇之前咁好賺

2060始終.又唔同之前既硬件既

會有另一班人買

唔係個個買得起2070 2080既

咁當然.之前香港d就真係好離地既

之前未有2060, BF 1070ti 俾人掃到斷哂貨，起碼買左1070ti or 1080個班人好少機會再考慮買2060

真係多謝晒班礦工呀之前

個時全部炒貴一個grade ,1070價錢買1066,1080價錢買1070
直頭痴撚線

果陣真係好彩早左幾個月砌機
4000蚊鬆d入左張1080玩到而家

換2080ti 未

想問問機箱風扇有無推介 想要rgb

換完又要換埋火牛, 好撚貴

悠二遲啲會唔會賣埋evga 卡

要有港行代理?
唔通佢幫你rma 咩

印象中好似曾經有代理？？後尾冇做？

如果有點會冇賣街
點解要rma 去台灣

而家冇嘛
同埋香港有代理唔代表唔洗rma ,asus 香港有代理你係newegg同amazon 買一樣要rma去美國，代理只會理返自己本地賣個批貨 如果唔係一換一分分鐘都係幫你rma

嚴格上黎講仲有

不過.得返賣好似咩1050 1050 ti

我都唔記得

你都係當冇左EVGA HK好d

巴/絲：

最近電腦打機越嚟越慢，剷完機都仲係疾疾地,希望大家幫忙睇下可以點Upgrade。

Budget: 5-7k左右

主要玩開Rainbow Six Siege, FIFA 19, PUBG等等
用緊3840x1600 闊mon，通常打機淨係開1920x1080就算，中/高畫質。

現List如下：

MBD: Asus B85M-G (之前用 Z97-HD3 但爆咗)
CPU: i5 4690K (Clock ratio 43 42 41 41)
Graphic Card: Zotac GTX 1070 Ti Mini (新買 新蛋買)
SSD: Samsung 850 EVO 250GB
HDD: WD 1TB Blue
RAM: Corsair Vengeance DDR3 1600Mhz 8GB X 2
PSU: Corsair CX600

我仲有而家未用得着嘅件如下：
- Corsair Dominator Platinum DDR4-3200MHz 16GBx2
- Intel 545S SSD 512GB

附上userbenchmark test result:

唔該哂各位

換板換u換ram換牛 完

本身裝完ssd係有4k對齊
之後我將clone完hhd既野去ssd之後佢變左4k冇對齊
咁我可以點樣做令佢變返4k對齊?

差唔多成部換新

9700k
太極/hero z390
rm650/750x

咩叫4k對齊

都係決定唔繼續整
確定完好嘅Flash得返一粒
另一粒睇落唔多掂
疊到64GB要用兩粒
喺啲失敗品上面嗰啲狀況就更加慘不忍睹嘅

Thanks all

最好買多個一體水會穩陣d

早排見平 5舊水買咗隻Dark Rock Pro 4 應該夠用

我原本係想整呢種(殘體注意)

我而家只係最基本嘅每面貼一粒
唔需要飛線飛腳
就咁全部焊晒落去就得

方法你自己search 拖焊 啦
因為我係夾硬堆松香堆到得
根本唔叫成功

仆街喇有d心郁郁想拆左而家部機賣左d件再補貼自己買過部新既

所以成日都話
加多少少無煩惱

2系b板同7700仲賣唔賣到錢

PSNGames我屌你老母啊 SSD到手先黎downsite

同埋650火以上既牛係咪最好插牆唔好隊拖把?

我記憶中呢個網好似死咗好耐

仆街附近冇牆比我插

650W濕濕碎啦

而家一個拖把插緊7樣野好驚爆炸

用個好 D 嘅拖都得

你插暖爐定冷氣機
過咗咪燒fuse啫 唔會燒咗你間屋

e.g. 驚插個750w火牛去拖把拎電, 如果同時插住其他野會唔會拎唔足

16TB PMR 氦氣碟

最近換左個拖板
上限2400W

悠二知唔知點解PG27UQ喺香港賣咁貴
係原廠要求定係代理商要求?

想問個電腦問題

有時打打下機(GTA 5), 部機會窒左，畫面定格，喇叭會卡卡聲，keyboard，mouse郁唔同，只可以禁機身個制重新開機。另外一個情況係玩左可能半個鐘至9個字左右就自動熄機，要自己禁先會開機，唔會自動熄自動開。

我試過用FurMark燒左20分鐘左右都唔見有野，而且唔係每次玩都會出事，間中會安然無事咁玩到幾個鐘。暫時我見係玩GTA V出事，玩其他game例如LOL或者上下網睇下片冇乜問題

想問下呢個係咩硬件問題？我部機砌左差唔多一個月

Spec:
AMD, Ryzen5 2600, 3.9GHz with Boost, 6 Cores/12 Threads UNLOCKED, 3MB/16MB Caches, AM4, Wraith Spire Cooler, 65W TDP, YD2600BBAFBOX

Asus 華碩 PRIME B450M-A, B450, MATX, AM4, 4*DDR4, Graphic by CPU

Antec 安鈦克 NeoECO II 650W

GIGABYTE, NV, GTX1060 WinForce 2 OC, 6GB GDDR5

G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3000 (PC4 24000) Memory (Desktop Memory) Model F4-3000C16D-16GTZR

義海收7700

未諗買乜

燒埋 CPU 同 RAM 再講

如果放TG me
I5 6500平平地想upgrade
TG:

我應該新年後wo

9900K + Z390 + AIO360

打漏左cpu燒左半個鐘冇野，ram我今晚試埋
順便一問，你地係用咩software燒

仆街啦你

唔急

AIDA64 燒 RAM

遲d我真係賣先add你啦
而家仲生勾勾係到 睇下新年後會唔會平番少少再諗

我都係等緊ryzen 3代

9900k z390 aio360
仲要換埋牛同條ram

通常要燒幾耐?

想問下機箱如果唔打直放 將佢打橫放既話 啲通風對流會唔會出事?

機箱風扇買noctua 定買其他牌子？

noctua 貴成舊水，最想要靜，值唔值得比？

20 分鐘夠

買買買買買

陣間上珍寶睇下幾錢先

呢個我都唔知

我有問過

但冇覆

最多熱幾度

aida 64只係最基本燒ram 方式 想穩陣用 runmemtest pro 燒 2小時

買d打檳放既case咪得

舊幾水換寧靜環境 抵到爛

Be quiet隻聽講幾靜 但我就未試過嘅

9900K +ASUS Z390I +32GB RAM + U12S + A12*25 *2
利申 : 已換

我都冇燒過咁耐

冇錢呀

Be quiet 同 noctua 差唔多價
唔一定要用A12*25
用F12正常都夠用

F我都嫌貴

9900K + U12S + A12*25 *2
燒咗成日機都係70度

U12S壓到
唔會好嘈?

一係唔好用
唔係返唔到轉頭
重會介紹比人

U12S + A12*25 *2
有風聲only
機箱用NANO S

冇光污染

静=風扇轉速細

我部dell laptop個叉電器壞左
想問下咩地方會有現貨買到?
型號係da130pe1-00
如圖

去新高登碰下運氣

請問呢張LIST 睇片 打GTA WITCHER 呢類GAME有無問題?

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
MB: ASUS PRIME H310M-E R2.0
SSD: Kingston A400 Series 480GB SATA 3
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
RAM: ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Graphic Card: ASUS GeForce® Cerberus GTX 1050 Ti OC Edition 4GB GDDR5
Power: Antec NX Series NX550 550W
Case: Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

明白哂
O:- 有咩apps可以長時間測試ssd功能

開中高都有60fps嘅
Ram最好買兩條行雙通道,bandwidth 大啲
Power supply轉neoeco, 450W都夠用
如果日後想升級嘅話買大少少上550W,底板上B360

唔該巴打

NeoEco 550好似已經冇得賣

巴打，我用AIDA64燒完20mins(stress CPU/FPU/cache/Mem)
CPU個溫度最後around 60 degree C

我係一開波燒左10分鐘，然後手殘禁錯制stop
再開始燒6分鐘左右，部機就郁唔到(keyboard/mouse冇反應)
我重新開機再燒20分鐘(連續)，乜都冇發生

有時燒機正常,打機就出事
降返少少頻/加少少電壓試下

已經有ssd:Sandisk sdssda2.5 240gb,hard disk,
graphic card :Inno 3D gtx 1060 6gb compact
牛:cooler master g550m(我知#1有講不過預算問題唔太想換

想用嚟玩pubg, ow, 畫下revit 咁
Budget4000蚊
屋企夏天會超熱，以前用amd fx8320會過熱 所以散熱係一大考慮

CPU: intel i5 9600k 6 core 3.7GHz
Ram: G skill Aegis DDR4 3000 16gb (2x8Gb) 288 pin Sdram
呢到newegg買2040+783.99

Motherboard: 諗唔到 B360好多都冇3000MHz ，H370要700蚊以上

Case:淘寶大約167蚊Atx

仲有cpu風扇: 呢個無乜研究

想問一下各位巴打有冇咩意見？

想係4000蚊樓下換咗cpu ram case同motherboard

想問下點加電壓? 我個bios set左條ram 3000MHz，voltage個到係auto

但其實有時我reset bios，條ram冇超到都會出事

聽日去旺電砌女,想問下條女咁有冇問題
筆直6500到,
主要想玩LOL同OW,穩定30FPS 開到中高
希望玩到BF5,BIO2 REMAKE
咁岩睇到藍寶石買卡送GAME,所以想砌RX590
最衰旺電570同580冇貨
唔係可以換DEFINE C

用rx590
1080p 144hz都唔成問題

條ram 最好轉2x8gb 2666mhz

大致都ok

可以加多少少轉m.2 ssd

Cpu + ram ~$2820
MB MSI 微星 Z390-A PRO $980
Cpu cooler 玄冰400 淘寶$89人仔~100hkd
Total $3900
機箱用鞋盒啦
塊板預你小超架咋,最平嘅z390板用料,供電散熱唔好得去邊

之前psngames 買既windows 10 retail key 換左新機啟用唔到，明明之前已經link 左ms account , 反而淘寶條office key 仲用到

穩定30fps ppt

2x8 同1*16 有咩分別
留名學野

行雙通道,bandwidth 大咗,理論上快咗

自製膠箱機箱
有轆增加便攜性,within budget,仲係模組化機箱,平放底板唔驚顯示卡/pcie糟會彎

隨時只係CHEAP雞 MSDN KEY 俾盡值幾十蚊

單買正版key

最後淘寶序號開心使用中

珍寶做緊 promotion （amd 和 intel都有份）

AMD已經係清貨大減價咁款

想問下啫係2060行貨最快都要過埋年先有 ?

2600果個package 3樣計埋 $2970 （减
完全冇清貨

你支熱暖風槍扔左未

9900k 配pro carbon 係呢度實俾人屌到開花

未

當風筒吹夠唔夠熱

可能新年前買零件試玩，反正有時間
如果手指可以去到200+Mbps真係好吸引

其實之後又正常返

RAM平左好多
以前26XX應該淨係夠1條8GB

太集中
吹到頭皮熟左

最起碼都Ace啦

太極世界第一

intel應該係水貨散片

AMD 買R5/7 U 送game 喎
但係開始未先？

ASRock Z390 TAICHI ATX

Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX

MSI MEG Z390 ACE ATX

ASUS ROG Z390 MAXIMUS XI HERO ATX

砌9700k嘅話上面邊張mb最好

事但啦差唔多， 有無牌子喜好？

本來想用asus但爬文聽你地講呢代z390唔足料

Taichi 世界第一
好似係

第二塊最好
最底假相掉左佢
但太極係勁上代370都超到9909k 5ghz輕鬆

無限budget list MSI godlike是基本吧

秒左

兩位傳心師已腸油

4叉野

各位巴打 如果想砌部機 筆直10k至12k 應該點樣揀好
多數畫圖 睇youtube 打機 乜都做d咁
- AMD RYZEN R7 2700X 3.7GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 105W AM4 $2480
- MSI X470 GAMING PRO CARBON ATX $1410 SALES
$1550
- MSI GeForce® RTX 2070 ARMOR 8GB GDDR6 $4550 SALES
$4799
其他唔多識揀 因為係電腦白痴

- AMD RYZEN R7 2700X 3.7GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 105W AM4 $2480
- MSI X470 GAMING PRO CARBON ATX $1410 SALES
$1550
- GALAX GeForce® RTX 2070 EX White (1-Click OC) $4599
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $430
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $430
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU $540
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $625
$740
- Phanteks Eclipse P350X RGB Tempered Glass ATX Case - Black $620

2666 ram

唔好ECO II,走線走死你

可唔可改改個list btw我都係搵人砌

Rm650x $699

真男人2666 超上3000

- AMD RYZEN R7 2700X 3.7GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 105W AM4 $2480
- MSI X470 GAMING PRO CARBON ATX $1410
- GALAX GeForce® RTX 2070 EX White (1-Click OC) $4599
- Kingston HyperX PREDATOR DDR4 3000MHz 16GB (2x8) CL15
- Rm650x $699
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $625
- Phanteks Eclipse P350X RGB Tempered Glass ATX Case - Black $620

咁樣得唔得

ram 唔好用 KINGSTON

咩牌子好 btw我果堆list算唔算正常 其他洗唔洗改進

flare x 3200c16 $1280

嘩 好耐冇見過胳肋屎
唔講重以為佢執咗

換顯示卡應該洗晒舊driver先，先裝新卡?

即係換其他廠顯卡？

冇話佢唔得呀 好耐冇見啫

2666MHz C19
如果超到嘅原廠一早加馬甲加燈賣貴幾舊啦

整到四隻腳全部斷撚晒都飛唔到

如果電腦想收到wifi 係咪要轉主機版 要轉邊塊

玩撚完
想拆返嗰陣整爛咗塊底板

求各位巴打俾意見。
budget 10000連mon，打機想打Assassin‘s Creed Odyssey，唔需要直播
中效唔lag 就ok，60fps 就可以, 但係屋企夏天好熱，所以散熱想好少少
mon 都需要買，1080p，16:9， 更新頻率高到打機60fps 就可以了
謝巴打

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS ROG STRIX B360-H GAMING
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

而家用緊乜嘢？

你呢條list 換隻好d 牛 antec neo eco 2 650w
display card 就自己鐘意牌子

無限bud就extreme啦

應該係godlike

其實rmx d原裝線都唔方好 硬到成碌9咁

extreme用料好似仲好過godlike

識貨

所有材料報廢
total loss

慘呀

好驚自己都會咁
淘寶買d拆機chips返黎試手工，都係i903 pcb
飛線的功能係？

兩粒或以上flash疊埋一齊嘅話
CE/RB腳要分開駁
例如下面嗰粒係用緊CE 1,2 channel
咁上面嗰粒啲CE腳都係喺同一個位㗎嘛
咁就要將佢嘅CE 1,2腳飛去CE 3,4
等controller可以分返開邊粒打邊粒
唔疊嘅話就唔需要做任何特別嘢

即係佢個pcb得兩個貼位，但可以每邊貼兩塊，甚至更多的chips?

如果用1CE嘅Flash可以每邊貼4塊
我用嗰啲係2CE
總CE上限要視乎邊粒controller

水貨有EVGA Z390 DARK旗艦主機板:10層PCB/17相供電，499.99美元

好痴線呀
不過我整到一片chips先再諗啦

而家啲Flash全部都係BGA封裝冇得疊
係得啲史前文物TSOP48先有得咁玩
呢八粒Flash嚟自我第一隻SSD Intel 330
我第二隻SSD喺Intel 730
已經係用BGA Flash
BGA Flash拆機整手指就係吹出嚟植錫球然後吹落去就完事
不過以我嘅風槍技術...

上amazon新強都唔記重以為EVGA已經唔玩底板添

補一補充:
頭先用OCCTPT個PSU test，大約5分鐘左右就收皮
係咪可以斷定係火牛有問題?

4揀1你地會揀邊張?

聽落好簡單
我收到淘寶實物再影相出post
希望成功

wd black

SX8200 pro

我個新買嘅sf600 plat 牛死咗

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
主機板
- ASRock Z390 PHANTOM GAMING 4 ATX
顯示卡
- GALAX GeForce RTX2080 EX ( 1-Click OC)
RAM
- KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz
- KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz
火牛
- Antec High Current Gamer GOLD Series 650W 80Plus Gold Fully Modular PSU
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD
機箱
- NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black
散熱
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓
- Noctua NH-D15S
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan

依條LIST買唔買得過?剩係for打機用(MHW/刺客/遲下打算玩DMC5

超上3200先真真男人

眼殘未

你地會用咩野去check?唔知點解用Speecy會睇到個cpu成80幾90幾度
但係入bios睇同用core temp睇都係見到個cpu得40幾度

台灣價？

用ryzen master睇最準

有部分測量温度軟件錯誤判斷温度

買咗幾耐

1個月

上上下網成部機shutdown 開唔到機
開機有2下click click聲
飛的去pc world買個新cx550

Fixed

我住台灣 btw 岩岩買左760p

前排見旺電有人擺攤位做NOTEBOOK半價 , 點解可以咁平?

咩u嚟

r5 2600x

點解用下吹式
同埋冇出風風扇

本來個機箱有跟出風風扇，後來換左rgb風扇
定左個itx case，所有冇用嘅野拆哂，放便拆完再放入新case度

btw 呢度有冇ching同我一樣定左Ghost S1等緊佢一月個出貨

本來個機箱有跟出風風扇，後來換左rgb風扇
訂*左個itx case，所有冇用嘅野拆哂，方*便拆完再放入新case度

btw 呢度有冇ching同我一樣定左Ghost S1等緊佢一月個出貨

Sorry好多錯字

有無巴打用緊Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX配9700K，超唔超得起？

部機好迫

其實己經算多位，遲啲變itx case 會再迫啲
新case會係咁

之前諗住等 但係最尾都係買咗rvz03

s1幾銀？

$2300 好貴，但係我部機真係要成日攞呢攞去，我連mon都換左個可以放到入背囊嘅17寸

點先要拎部機行來行去

外國讀書又想攞到部機返香港放假用，呢家部機+mon同MacBook pro叉唔多價錢，但係又冇laptop用幾年部機就成日過熱呢個問題，要整機同要換件又好方便

重點攞部機去fd屋企一齊打機都好方便，到時可以去fd屋企monhunt同r6s，一路打一路成班癲佬咁喺度鳩叫

佢應該係有一部desktop replacement 級嘅notebook要成日攞呢攞去
desktop replacement 級嘅notebook 有強勁效能但重量都唔輕

我得部surface 3平時放學用下，做野就用部desktop

本來係用macbook pro 13 用左5年壞左，覺得laptop太重唔方便

想問下點解i9 9900k 某d core 使用率咁低？

買左就得啦
應該8200pro好dd

老婆送俾我，叫我揀，揀完俾佢睇淨係識intel

又輕又勁的，就會貴啦

想問下大家window 10 淘寶買key 信唔信得過 ,有無人用過

display card

CPU COOLER 未諗到
想問下條LIST 得唔得???

主要打機同3D MAYA

加多千幾升塊底版

2700x超頻既話邊塊motherboard好？
Asus X470 CH7 hero $2300
Asus POG Strix X470-F gaming $1820
Aorus X470 gaming 7 $1890
Asrock X470 Taichi $1620

C7h
Msi m7
太極
Gaming 7
呢4塊

太極啪啪啪

9900就加多少少唔用gaming pro

想知有咩原因會彈default radeon wattman settings have been restored due to an unexpected system failure
I7 9700K +RX580 8GB +CORSAIR rm650x

咁多加多小小系列

9900k 你底板供電唔夠超唔起

Ssd?

想問係咪冇21.5吋嘅144hz mon

新手，只係知皮毛
想搵部i7 電腦畫2D autoCAD, 只係想快同静， lag就可免即免， 10000-12000左右budget, 同埋我有win 7碟， 可以自己裝window

因為唔太識， 係悠二list到copy左個list出黎，但想問， 畫2D cad係唔係唔駛太focus顯示卡？ 同埋加左少少問題， 希望唔好覺得我太低b

list :

CPU Intel® Core™ i7-9700K (如果有更好既CPU , 可以貴dd)

Motherboard Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX

RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17 ( Samsung B-Die ) (係唔係可以上DDR5?)

Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5 (可以唔駛要咁勁？)

HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 (2TB都夠)

SSD Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze (覺得可以用antex)

Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

CPU Cooler Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler

唔該晒

Mobo Asrock taichi
Ram 32GB 3000hz 以上
牛 起碼650w
Overclock 就上水冷 起碼280

$3000都夠流暢畫cad

想減少lag既機會， 因為有時load大量block會勁慢

Load得慢因為用hdd
轉ssd會load快好多

同埋你要裝win7要特定嘅底板先做到(例如H310 r2.0/H310c嘅底板),如果唔係usb係用唔到,因為我試過

1 Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX
1 ASUS# PRIME H310M-E R2.0 H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
1 G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-8GVR DDR4 2666MHz 8GB Kit (2x4GB)
1 Samsung 500GB 860 EVO Series MZ-76E500BW 2.5” SATA3 6Gb/s SSD 7mm
1 WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
1 ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze
1 ANTEC/ P5 (AN-CA-P5) mATX
Total: $4135

見你咁多畢直冇就住嚟執

唔該晒
我睇睇點執先， 但有時用photoshop執下相都應太唔駛要咁勁既gpu啦

我有成倍既budget預 8000-9000會唔會幫我upgrade下？最好要i7, 因為有信仰

如果要用PS咁打爆啲ram,16G基本,最好上32GB
另外多核多線程嘅cpu都有幫助,上i7/用win10就轉ryzen
GPU要嘅,唔洗太勁就得
當然你咁多畢直當然可以9700k,但係r7 2700因為有超線程,ps嘅表現會好過9700k
不過俾我就投資落個moon,用ps買個色準moon係基本野
Dell嘅UP2516D都唔錯
2k 25” 100% Adobe RGB

同埋你係咪一定要win7?

有信仰

8-9千信乜鬼養
要信仰加到上萬三左右

i7 6代唔係i7

其實我都唔係咁常用PS, 真係執下人就算，主要係畫2D CAD

咁我大概明啦，
i7 (有無話邊代最好用)
32GB ram
500GB SSD
GPU 9700k
老母板有無推介？

, 我係唔係好on9

屌駁唔到

9700k gpu ching狂信徒點跟

放過自己

sorry, 當我無講過， 唔好再推

推

睇budget 做人
我推薦3塊
1. asus c7h
2. msi m7
3.asrock taichi

不推不是人

推完之後有無老母板介紹

而家冇desktop
上個post 有巴打話出2060 spec 再睇下個list 有冇得執，請問而家條list 再換牛就最好？

ac Odyssey
屌我張2080 好似開中高先掂60
呢隻垃圾game 用ps4 pro 玩 應該心情順暢d

不過我2k

Ok 放ps4 pro連860evo 1tb

2060仲未有價等多陣啦

太極

Gaming 7都勁架

睇樓主budget

一野轟頂

上塊m7都ok了

假設你有win7信仰 (因為我之前做咗好多research諗下8代u點裝win7)
諗咗兩個方案俾你參考下
方案1: ATX板(要超CPU揀8700K +$500, Z370有win7 driver, Z390好似未有, GPU落返1050TI -$700, 隻機箱大隻啲)
ASUS 華碩 PRIME Z370-P II Z370,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Gen1,SATA3 6Gb/s ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 939 提交
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1160 提交
Samsung 500GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 905 提交
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 480 提交
ANTEC P101 Silent 黑色(AN-CA-P101-SILENT) USB3.0 ATX Tower Case
數量:
1
價錢: HK$ 768 提交
FSP 全漢Hydro X FSP-HX-550 550W 80Plus Gold 火牛電源
數量:
1
價錢: HK$ 550 提交
Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan
數量:
1
價錢: HK$ 400 提交
Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 2640 提交
ASUS / 華碩 STRIX-GTX1060-DC26G GTX1060 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-E1060Q6)
數量:
1
價錢: HK$ 1970 提交
總數量: 9 總數: HK$ 9812

-----------------------------------------------------------------------

方案2: mATX板 (H310 R2.0支援win7,不過h310配8700我實會俾人屌死,無奈b360冇win7driver ,GPU落返1050TI -$700, cpu cooler上淘寶買連運-$100, 隻機箱好抵玩, 詳情睇返隔離po個開箱 )
Samsung 500GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 905 提交
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 480 提交
FSP 全漢Hydro X FSP-HX-550 550W 80Plus Gold 火牛電源
數量:
1
價錢: HK$ 550 提交
Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 2640 提交
ASUS / 華碩 STRIX-GTX1060-DC26G GTX1060 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-E1060Q6)
數量:
1
價錢: HK$ 1970 提交
九州風神 DeepCool GammaXX 玄冰400 CPU Cooling Fan
數量:
1
價錢: HK$ 230 提交
ASUS# 華碩 PRIME H310M-E R2.0 H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 497 提交
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1070 提交
ANTEC/安鈦克 P5 (AN-CA-P5) 靜音小機箱 mATX 單開磁吸三面 靜音棉雙側通風
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
總數量: 9 總數: HK$ 8641

總結:
方案1落返1050ti,細執下都可以within$9000畢直
我個人比較傾向方案2,因為h310 r2.0係intel特登為win7整,相反z370得啲beta版driver,相對嚟講冇咁穩定)
畫2D CAD對顯示卡要求係接近0, CPU需求亦唔高, 所以用內顯直頭慳返筆錢, 有需要再買都得
CPU落返i5又慳一千不過見你咁鍾情i7...

win7 信仰
有冇 win95 信仰

有啲舊game最多支援到win7
所以我之前先搵咗好多方法幫8代u裝win7
不過最多人揀同埋最經濟都係vm

新個d唔支援win7
不如收部5年前既機

其實可唔可以雙window, 就好似啲MAC機裝window咁

可以, 你ssd1分為2, 第二個drive裝另一個windows
不過裝兩個windows就唔似得mac裝win咁可以用兩個完全唔同嘅os
咁搞法不如用vm

預1萬 到萬1 部機
唔計DISPLAY CARD

Ssd... 唔係顯示卡

不斷挑戰先有成功感，唔得咪下次

新手想問下咁砌有冇問題 7000蚊 budget
部機主動用黎睇下片 打下機 唔會玩大作
另外想買mon 24吋 1000蚊左右 有冇介紹

SSD 咪ONBORAD 果張LOR
1TB 970 EVO
因為我仲有第部機FOR FILEING
2部會CONET

Kb 同mouse 都帶埋 ？

860evo 真係放？

VM既方便又快捷
不過好食ram

砌機list求評
jj插沙求評 話說我見大家都好唔鍾意技嘉 想知點解

係呀，一個背囊裝曬

想問下nh u12s貓頭鷹風扇amd2600係唔係唔需要另外買扣具？

新貨喺AM3條BAR開多左個窿俾AM4
除非你要打橫裝向上吹, 否則唔洗再額外買AM4專用扣具

你用邊隻mon 可以周圍帶

巴打可唔可以幫我睇睇 懷疑已經做咗水魚

同應該唔係太過點超
長用同STABLE 要緊

外國撚真好
喺香港唔會成班人托自己部機去開LAN Party

仆街真係做咗水魚, 死人jumbo呃咗我50蚊, 一陣打去問要佢退錢

屌,jumbo真係黑店, 佢話唔另外買會裝唔到, 不過我又蠢信咗佢

舊貨冇開窿, NOCTUA官網都未更新, NOCTUA問題ON99
呢鋪唔關代理鋪頭事, 佢地都未必知發生乜事

以前係

一打開始睇說明書見到唔對路, 不過聽日都試下問

聽講外盒包裝同說明書都冇更新到, NOCTUA淨係放左條AM4鐵落去

說明書有講am4

budget ～6000
80% 上網 20% 打機
唔超頻
砌咗條咁嘅list，求屌

Type Product
CPU AMD Ryzen 5 2600
$1399
Motherboard ASUS PRIME B450M-K
$630
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 2800 MHz （深水埗有?）
$1070?
Display Card GIGABYTE Radeon RX 570 Gaming 8G
$1280
SSD ADATA M.2 SX8200 PRO 512GB ASX8200PNP-512GT-C
$765
PSU Corsair RM550x
$629
Case Whatever
$300
Total: $6073

$10收成盒AM4扣具留TG

有冇伏?

依隻靜唔靜

幫人砌 matx

Cpu i3-8100
Mb ASUs prime b360m -a/k
Hdd wd blue 1tb
Case Define mini c
Ssd 760p m.2 256gb/ 2.5 evo 860 256
Ram 8gb 2400mz
Psu antec neo 550w/rm550x
Display card 2手1060 3gb

想請問
1.簡a定k板
2.m.2 760p 定 2.5 evo 860/其他好選擇
3.antec 550w /rm550x/其他好選擇
4. Ram 用咩好 同埋8 gb 夠唔夠唔使光污染

打lol 魔力 巨商個d

應該無

斷貨之前買左4pack

上網了解咗少少，其實係咪都夠錢直接上2070

好靜

係唔需要
要你買就呃鳩你

得唔得?

如果想用software 控制哂所有rgb (fans ,ram, 水冷頭)同控制埋fan speed
asrock taichi做唔做到？
定要asus 既aura sync先得

asrock都有

強

想下問黎緊想砌機for畫圖

主要係2D 3D

CAD,stekchup,vray

最低budget 幾多先砌到？ 8000 砌唔砌到？

平時睇開打機list 畫圖方面無咩concept

睇完人哋用 PC 試玩 Resident Evil 2 之後，覺得 Radeon VII 終於有用武之地，1080p 畫質全開都要用超過8GB VRAM 。

8k砌到

今朝整咗兩條list

Thx
RAM真係要上3200先得? 同埋而家D RAM真係好貴

ryzen 打機睇ram freq 只要入bios xmp ram profile 就ok 了 很容易的

Gigabytes

ram平左好多

想請教下硬件台巴打
近排部老爺機玩bf5畫面開最低都好lag
多人既位得返1x fps 平時應該都係得4x fps
想問下如果洗二千頭到中
換r5 2600 + MBD + 8gb ram配返呢張4gb 960
fps會唔會順返
姐起碼開全低都可以穩定50-60fps
定一定要成部換左佢

而家部老爺機既spec係咁
CPU: Intel Core i5-2400
GPU: Nvidia GTX 960
SSD: Adata Premier Pro SP920 128GB
HDD: WD Blue 500GB (2010)
RAM: HyperX Fury DDR3 1866 C10 2x4GB
MBD: Gigabyte GA-B75M-D3H

高手向:買塊二手P67返黎爆超+580礦卡

正常人:轉ryzen換新
display card其實都差少少
可以考慮買張rx570

直接換
ryzen 2600 $1200
b450 $700
16gb ram $1000
rx 570送兩game $1099
也就4k左右以全新件來說是很好多選擇,畢竟使用壽命也是價值之一

電腦鋪d人廢架
我去邪都買d15幫我打埋去代理問都係覆要另買am4扣
上年暑假果批就明明有晒

你要玩rgb最穩定一定係用asus了
其次係msi 》giga=asrock

我叫邪都打埋去問代理都話無點計

黃金間se 幾好人 同我講 d15s 跟埋

垃圾邪都
有無邪都打手呀

點解上YOUTUBE見人裝隻風扇係向RAM個邊吹,唔係向機背既
D熱風咪秋晒係機前好難散?

後入風？
唔知
我淨知果時用d15
頂晒 gpu廢熱散唔到
搞到兩邊都熱
明明已經係用ippc強力抽入同抽走

我自己個箱,紅色係風扇
定係其實打扇雖然係裝係塔既右邊,但係吹向左邊?

Yes.
但睇返你ram頂唔頂到

THX BRO
但係把扇設計上可唔可以裝係塔既左邊(睇左幾條片都係裝右邊)
感覺上熱風可以更直接比機箱扇秋走

兩邊都得
頂唔頂io裝同ram緊要d

我自已裝左邊

海力士 ssd p305 128 m.2有冇伏

128GB ?
最少用 256 啦

Hynix?

裝win 10姐
有sata ssd hhd多

係呀
D人話ec 版有bug
Ssd會有咩bug

大部分128GB SSD嘅性能都唔及同系嘅大容量型號
建議至少256GB
同埋PC305唔多覺香港有, 新蛋都冇, 美森就得PC300
反而淘寶就好多, 213人仔當佢250港紙...香港呢個價位只有M.2 SATA
因為香港難買128GB M.2 NVME SSD所以你揀呢隻

啱啱再睇真啲淘寶啲簡介圖
seq write 得200慢過入門SATA碟

你肯定？ 我更新曬所有野都仲未開到aura

2080
6K3 以下 有邊張好架

唔該晒巴打
參考下先

行nvme點會差得過sata3

intel

amd

留意gpu部 建議上張 1060吧

想用2600 珍寶有個package

肯定
giga會俾人當外掛打機又唔同步
asrock有部份rgb未支援到
asus唔岩你用

講起比人當外掛我就嬲 asus個sonic rador搞到我比pubg ban左 第一次佢自動開左

msi矛事

Unavailable咗
想問未斷賣幾錢？

31.99 USD each pack

3fan+controllrt

痴撚線 我買嗰陣63usd pack

感謝🙏🏻

刨開打機list

畫圖對電腦要求真係唔識

gpu 睇 其他巴打有冇推薦

Do design use mac la

係，如果佢唔係limit 4 per person

我應該買左100 pack

平面design先用mac
3d嘢用windows好好多

張570 平到

$5000變$2500

冇game

pc305喎
定係你呢隻係同款OEM

pc305我搵唔到128GB版嘅review
但係啲淘寶店間間都話係1200/200貼埋跑分
官方spec就2200/470
我都唔知信邊個好啦

上星期已請教過換DISPLAY CARD問題
師兄們都推介應換AMD RX570

想問下我部dell XPS 機隻牛係460w 定385w ?

RX570 電量0岩用 及可以直插嗎?

另外上星期見特價換左個3星 32吋FHD 電視唸住1電3用(電腦MON & 電視& PS4)
電視& PS4 使用上覺得大左靚左，係用電腦MON視覺感差左好多相比之前23吋電腦mon(睇相/FACEBOOK, 沒晒DETAILS 痴埋一pat咁)

想請問如果換左RX570 ，睇相/FACEBOOK會唔會有改善?

先謝謝各位大哥大姐!

我之前賣既Samsung ddr4 8gb 2666 c19原廠ram

10條入面.10條都超到上3200 c16

不過我冇再入.價錢開始唔抵玩

平價電視就唔好諗當mon用
熄哂全部味精會好啲
或者睇吓隻電視有冇pc mode

有pc mode都唔得
32吋1080i/p
起格起到

1080p 而家既極限係24吋，再大就勁明顯起格

385w, 峰值460w

當385w

原來係咁，即是買靚d既display卡都沒用

謝謝師兄

你個機箱9成要買itx板
正常size應該放唔入

廠機算啦

而家個新電視限住左我，原來32吋高清電視起格是正常
所以唔換display card, 由佢有1日用1日算

而家真係被迫要唸唸買返部notebook 來執相

Use iMac

就係房細，放左電視，已放唔到電腦mon，就到老婆原來係就唔到自己

notbook是唯1出路，so sad

想買條M2行OSX同裝Photoshop同Lightroom果啲軟件
1000蚊筆直最好嘅選擇係唔係SM961

揀CPU中
執相多，砌完會想打下機
AMD 2700X 好定 Intel 9700K 好？
會用ITX 板

換屋

msi 2060都幾貴

itx果張幾錢, 應該會平d?

砌完再超到著火

香港一開始冇

香港一開始MSI 得ventus OC

但都貴

ASUS 一開始只有rog strix a6g and o6g

價錢合理.甚至可以話唔錯

我記得果張msi aero itx通常都平一大截 (雖然係低頻d)

拆返火牛，hdd
cpu同ram舉去賣
機箱同底版掉左佢啦

同成部換有乜分別

無望到前面...

執相你都係用ps/lr者.....
食gpu架咩

瘋狂測試最伏仇人LIST

淘寶intel720p 256平過jumbo

有冇人有用Logitech g102?
岩岩mouse壞左想去黃金買返隻
聽講幾好用又抵

準備有970 evo plus

不過貴過970evo

成班硬件狗係到圍爐打飛機
收皮啦

聽講860QVO都就快會嚟

廠機d件，把撚

兄弟 信仰之眼先有wow

今日去jumbo成功退返貓頭鷹扣具錢, 好爽手, 佢哋應該都係唔知,唔係特登呃我

同pro有咩分別？

Rog 啲野竟然會平！？

同問

全部牌子都有送...
不過優惠期好似就快完
最抵係中田$1099 rx570 itx

In Win A1 Plus

硬係覺得個底好膠
905 就好靚，點解冇ITX 版

想請教下而家display card
因為張卡都好舊 玩唔到RE2 remark
自己做過d research, 本身想買1060
但係見到2060好似就出
所以想問下2060香港定價會幾多到
因為希望都可以用耐d
價錢本身都預3000左右
唔該

公版 US$349
你預香港買街都會over 3K
唔急可以等多陣先話晒啲風吹得咁行

咁多位大哥
想買i7 $5500左右文書機 睇波多 唔需要打機住
照執悠二條list有冇問題？

Intel i7六核十二線 文書 剪片 組合
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard ASUS PRIME B360M-A
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

9700k x62 室溫下26～30度算唔算正常

我見人都係20～25度

室溫都係25度... 你想有幾低

RE2正式版25號先出
咁就等到嗰時再睇下點

建議上液氮

2200G + B450M 1250
ram 8g x1 3200mhz 500
psu 300
case 300
sata ssd 240G 250
3tb hdd 500
仲有2500 拎去益馬會好過啦

仇人list 既好快會達到新境界
例如係全AROUS 件

但今次組裝到
但現實係............

仲好 實有人中伏

現實與幻想

因為要用透明膠透光
80plus gold modular

反差勁過m記

打算執下散件砌機, 發現多數係未來科技最平, google下發覺好多人屌, 係咪可以揾過第二間

想請教下， Noctua NF-F12 PWM 120mm Case Fan 洗唔洗另外買大4pin 轉3pin? 因為我mb 得兩個case fan 頭

好奇打個名search下 成版google search都屌哂鬼

想問下各位巴打500gb 970 evo 同 adata sx8200 pro邊個好d

97e

大大間3c1j都唔揀

本身諗住格下價先出ssp

其實3c網頁既price list係咪唔update? 普遍貴dd

咁睇jumbo

會賣幾錢
1600得唔得

試過買LL120風扇3隻裝再加Corsair 燈條,冇乜野

5000 求list 有hdd
主要玩賽車game lol pubg 聽歌 睇戲
想機箱多幾個hdd位for 日後購買hdd

睇咗頭post未呀

「好朋友」list準備

要hard disk呀嘛 等等 我幫你砌部nas出嚟

個盒入面有 Y 線俾你分插

INTEL 8100 + B450 板

CPU Intel® Core™ Coffeelake i3-8100
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card Gigabyte Radeon™ RX 580 Gaming 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

悠二list
求改

技嘉b450m
I5 8600k
技嘉1063
其他事但 隨心

大佬…都唔好照copy呀…

台电NP900C 128G M.2 nvme 2280 PCIE游戏台式固态硬盘
220$hkd

ps4得啦

咁又唔好,我而家部Lenovo Y510P都會係三代ryzen出街後退役,
原本諗住送佢去明愛就算,睇下幫唔幫到人,見咁有緣就換埋DDR3L 1600C9同SATA SSD,PS4 Pro港行正價賣,deal?

好巴打呀

冇budget冇咩可以改

好呀
telegram: lihkgdragon

想問下想賣用左兩個用嘅i5 8400 ,gtx1060 6gb , 16gb 2666 ram, h310m-e 主板 ，大概賣到幾錢?
有dvd writer,有 win10 ,無單但D盒有keep.

用左二個月就冇單但有留盒
賣到2500-3000左右

認真咩

CPU Intel® Core™ i9-9900K
Motherboard Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM 數量:2
Display Card ASUS Dual GeForce® RTX 2080 Ti Advanced Edition 11GB GDDR6
HDD Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Phanteks Revolt X Series 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular
Case Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass — Satin Black
CPU Cooler ASUS ROG Ryujin 360 360mm CPU Liquid Cooler

大家我可以有咩改改去 唔該大家幫下眼

啱啱睇到PCM 報左2060 嘅價
不過未有敗家眼嘅

咁你點睇飛馬哥

Thank you

我會用嚟打機 定係唔好用GIGABYTE 老母板?

Intel® Core™ i9-9900K
Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM 數量:2
ASUS Dual GeForce® RTX 2080 Ti Advanced Edition 11GB GDDR6
Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
Samsung 970 EVO Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Phanteks Revolt X Series 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular
Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass — Satin Black
ASUS ROG Ryujin 360 360mm CPU Liquid Cooler

Zotac 果張2060 就$2850
照咁睇 rog 2060 應該要3300

老閪都買Zotac

請問我塊底板係咪唔SUPPORT張DISPLAY CARD? 之前用B85M PRO4 換板之後開咩GAME 都會突然跌到十幾FPS

CPU: I5 4460
底板: H81M -DG4
RAM: kingston 8gb ddr3
Power Supply: ANTEC neo 520c

似係cooler 裝唔實之後CPU 過熱降頻 Throttle.

上年8月嗰陣睇ROG 1060 6GB 都要$3000
2060 $3300都唔係貴好多

Intel® Core™ i9-9900K
Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM 數量:2
ASUS Dual GeForce® RTX 2080 Ti Advanced Edition 11GB GDDR6
Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
Samsung 970 EVO Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Phanteks Revolt X Series 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular
Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass — Satin Black
ASUS ROG Ryujin 360 360mm CPU Liquid Cooler

50% 上網 50% 打機
唔超頻
砌咗條咁嘅list，求屌

你開乜game先得

L4d2 csgo 呢類game

搞左一大輪等amd覆code

bio2 同 dmc5

有冇清淘開邊間cable mod
想買定一堆下次砌機用

有冇裝最新driver?
N記卡新driver會弱化舊卡,逼你買新卡
老黃唔係開善堂

Budget $10,000 左右,唔超頻,打機LIST麻煩各位巴打幫手執執,THX!

CPU: Intel Core i5-9600K

MAINBOARD: ASUS 華碩 PRIME B360M-A

RAM: <NB>ADATA Premier DDR-4 2666MHz 8GB (2x8GB)

DISPLAY CARD: ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2060-O6G

HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

SSD: <SSD>Samsung 250GB 970 EVO M.2

PSU: CORSAIR CX550M 80Plus Bronze Cable

CASE: Fractal Design Define C (黑色) ATX USB3.0

咩玩法黎

唔超不如cpu轉返用8700
相比9600k有超線程技術, turbo boost一樣4.6GHz,貴400
Ram你揀咗notebook ram,揀返desktop 2666就得
Case嘅話你揀咗隻atx箱但塊板係matx板,一係轉做matx箱 define mini c平兩舊,或者antec p5 做緊特價$299(老翻define mini c) , 一係轉返做atx板

有錯屌細力D 因為唔太識野,所以我都係上網睇左抄抄右抄抄
麻煩指點下可以點執

幫朋友出 唔個砌9600定9700k好 板用邊塊好
買左gtx2080

多謝巴打意見 ,如果想轉ATX 板有無邊塊推介?

9700k for sure 橫掂都買左高階卡, 9600 盞到時用唔晒張卡

加多少少有敗家之眼rog b360h

ROG 要3499，真係比多少少系列

Budget 30k

上個月先喺 Newegg 買咗 ASUS Cerberus 1070 Ti，今個月就出張差唔多價嘅 RTX 2060

幫手清貨

快手放番出去換2060 啦

悠二2060 review已有

F5

而家改緊砌機List

將1070 改緊做2060

2060 價錢
免費送貨

技嘉底板隨心
Ryujin無信仰就轉nzxt x72

或者再有錢啲可以上水
唔識既話就比錢人搞

反正都30k機
16g有啲曬 32g ram啦

遲下ausu出張水冷2080ti 你睇下岩唔岩心水

呢個32黎

自膠 無留意數量x2

想問下用i7 9700k會哂左粒u嗎？如果過幾年諗住只升級顯卡又得唔得
（個人有i7情意結。。。）

G.SKILL TridentZ RGB 3200 cl14 16*2
如果上4133 電壓最少要幾多? 咩cl開始試?

唔建議K cpu配b360板

如果係non k 配 z板反而冇問題

我寧願建議你買粒i7 8700配b360好過

試下C19 19 19 39

電壓試下1.5v試左先

穩定就慢慢降電壓落去1.4x 最後睇下去唔去到1.4v

好想同油耳食白汁腸飯

...

白汁腸飯

*顯示卡*

ram 上4000 最大安全電壓係1.5?

其實一般黎講.1.5v長行係冇問題

過1.5先唔太建議長行

即刻跛個rgb software detect唔到ram控唔到rgb
上返即刻跛官網又話support我個兩條ram(t-force ex咖哩棒)
可以點搞

仲有野想問, 9900k 用z390 大雕master, 點解bios set cpu 電壓同 cpuz 睇會唔同? 有D唔明點set 法
上5g 一開頭試幾多v 先好?

係唔係最新版本software

giga近期整左新版本.咩rgb fusion 2.0

係fusion 2.0

唔上1.5v都幾難上到4000以上
我用緊3900mhz CL15同之前 4000mhz CL16 長行都要1.5v先穩

係.對於一般家用黎講

總之1.5v你條Ram上到幾多就幾多

冇所謂

正如amd cpu你唔好過1.4v就OK

咁intel cpu 呢？8700k開左蓋建議最多幾多電壓

9700k ~3400
2060 ~3400
MB ~1000
Ram ~1000
psu ~500
ssd ~600

未計hdd, case, cpu cooler都$9900
定係要用膠箱做機箱？

蘿蔔做cpu cooler？

1.35v

今晚試下1.35v 超到幾多先
而家
1.28v 5ghz avx offset 2 ring 4.6ghz
1.31v 5.1ghz avx offet 2 ring 4.6ghz

老母板呢

godlike

用緊
I5 6600
Gtx 960

而家火牛得450w

夠唔夠力轉rtx 2060

咩型號450w

新手砌機,budget $20k左右,想問下條list有無問題

CPU: i7-9700K Coffee Lake $3415
Motherboard: ASUS ROG MAXIMUS XI HERO Z390 $2465
RAM: CORSAIR Vengeance RGB Pro 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 DRAM DDR4 3200 $1350
CORSAIR Vengeance RGB Pro 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 DRAM DDR4 3200
$ 1137 (NEWEGG)
Display Card: ASUS ROG-STRIX-RTX2080-O8G-GAMING OC Edition $6814 (NEWEGG)
SSD: Samsung 250GB 970 EVO M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $590
PSU: CORSAIR RM850i (Full Modular 全模組) 850W 80Plus Gold $1279
水冷: Corsair Hydro Series H150i Pro RGB Liquid CPU Cooler $1299
CASE: Corsair Crystal Series 570X RGB Mirror BlackTG 黑色玻璃側窗版 Mid-Tower $1580

應該會喺珍寶叫佢砌埋自已加ram同display

asus aura同 msi mystic light永遠都係爭住控制我其中一條ram

有隻1tb hdd,部機要黎打機同睇片

打算逐步升級電腦，先換底板+RAM+CPU，遲D再換Display card，平日用途最主要為睇片(1080p mon + 60MHz)為主，間中可能會打機(tomb raider)，工作需要可能會需要繪圖(機會細)，
請巴打幫手睇睇:

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1515 * 1

GIGABYTE 技嘉 GA-Z390 UD Z390,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Gen1 ATX M/B HK$ 1050 * 1

ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) Ram AX4U320038G16-SB10 連黑色散熱片 HK$ 515 * 2

總數: HK$ 3595

唔該晒!

換晒佢做ASUS 或者MSI 就冇問題啦

amd R7 2700 4.1GHz @1.41V

Pass到r6 test咩

Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

三年前你係t記果陣幫我砌既

Z390邊塊掂

2060值唔值我我由RX580轉過去
如果轉 用緊550W火牛駛唔駛upgrade?

Msi godlike
Asus ROG extreme

有啲嘥

自己計下硬件
2060最高可以去到270w左右

pass 到

gpu 超先會炒

GODLIKE

某程度上係因為amd個driver bug到我想轉

直上2080

$2000 - $2500 極限唔打機, 淨上網用下office

CPU AMD Ryzen 3 2200G YD2200C5FBBOX 4 Cores/ 4 Threads, 3.5GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 735
RAM ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R HK$ 405
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 306
PSU ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 369
CASE AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX HK$ 200

差塊板, 有冇好推介?
暫時咁樣好唔好

2~3千砌4 bay nas 唔包HDD, 有冇list 參考?

你係度睇咁耐
都唔知用 yy 定制

冇問題.用到

iPad 2018

其實係琴晚醒起點解d牛咁撚難屈線先醒起cablemod呢樣野

推推先

60MHz
要外星科技先做到

Sorry 手殘打多咗，只係60Hz

冇競爭係咁嫁啦

唔該

大家有無外置式光碟機推薦？
主要想睇bluway&cd
人家係買番傳統內置果啲就算？

定係

325$ kinsgston a1000 240g

巴打們 啱啱砌左新機想超小小頻
想問其實華碩個AI超頻係咪冇用架
一入windows load左陣就即刻藍mon
望一望先知佢幫我超到5.2ghz
唔開既話最高得4.6ghz
咁係咪唔好用AI超頻

同埋我而家bios set左頭七個core50 最尾係49
咁樣有冇問題

9700K
Strix Z390F
賊船 RM750X-2
NZXT x52

最好唔好用AI超

bios set all core 50
Vcore 1.3

5.2 ghz 你係邊度睇到佢寫

明白 感謝你

NZXT個CAM 工作管理員 同CPU-Z都咁講

買部PS4

著火未

n卡可用free sync

不過only 10 同20

想問下define c個hdd位係咪可以向psu位推入少少
定係要因應係psu大細問題先可以知道推唔推得入

一入windows就藍mon自動reboot 想佢著都唔得

PSU Evga G3 換線
見到原廠newegg做緊643
Cablemod就唔送hk
淘寶就YY/ 37.2度
仲有冇其他有啲口碑既牌子參考下?

驚燒咩
其實我唔明延長線同直出線有咩分別
點解直出線又驚燒又驚著火 但extension 就10蚊一條周街有？

有d想幫我細佬係YY到買番set 黑白線番黎再幫佢走過d線

細機大約幾錢先暢順玩到食雞？

8400 + b360i +1066 +16gb ram 2666
full hd should be ok

可以郁
有建議PSU 最大長度
要留返啲位擺線

Ram full hd係邊個牌子

唔係好熟

full hd 都唔知點解
你不如用ps4 食雞算

明白了 你係話部機行到full hd
以為依家d ram都有得full hd sorry

戴番副眼鏡就會睇到full hd ram

牌子自己決定
呢個spec 開高應該都唔會低過60 先
但去唔去到144 就答你唔到

打pubg 不如打rainbow six

駁唔到

上網睇左小小 cpu ram motherboard gpu 加埋6千蚊到

ps4 pro 3xxx 先full hd 60fps
抵到爛

你冇7-8000 唔好一手砌機
一係玩命收全2手撚下好過

其實細機係咪冇咁好

2600 + rx570
5千砌到啦

一陣要幫人debug 不了

2600 + b450 + rx570 8GB + 16GB 3000mhz ram
自己學點超

買廠機啦

😂

其實細機都可以砌都好勁。都係個句啦，睇Budget做砌

想當年8000 玩到啲game 頂spec, 依加8000打飛機就得

前2年我9000蚊定1皮都砌到7700+1080 加多1000都已經有ti玩
而家2080+粒u都8k喇

9000$ 一張2080ti 都買唔到

如何? 15k budget

即刻跛

我答左咁多年人問題

都真係第一次見咁既問題

giga今代z390 我都未見有好大既獲出現

小問題就間間都有啦

係giga 上代柒到飛天姐

如果我用緊1080ti
配咩cpu先唔會浪費左？9600得唔得

而家心目中既牌子得番敗家同msi

細力d

夠啦

我比較期待係giga 黎緊出既全新bios

原廠同我講話 係 2月或3月出

giga 用料而家冇問題

係輸在bios

留明等睇即刻跛表演
btw佢d板如果整靚少少就好

輕輕力一推，巴打們有意見嗎？

唔係話佢 z390 master整得好好咩

佢z390 都唔夠靚 ？

都ok既
我係比較沉迷係x299/x99 tuf/sabertooth 果d樣

想問下ASUS prime b360 plus有冇咩大問題？我見珍寶賣緊8700加g skill ram連呢塊賣4055

唔計bios

基本上四大 2000幾蚊 z390 最好一塊

g skill ram係邊款先

我見鬼佬 都讚giga z390

不過佢amd 同intel 低階板我就廢時推

呢d 我推緊asu

佢giga而家基本上係得z390 正常

放長雙眼睇佢下代 中低階板如何

油二打手

G skill aegis 3000mhz ddr4 8gb 2條

咁差唔多啦冇咩大問題既

asus 成日覺得佢d中低階版好cap水feel

Inyel 太貴，都係ryzen 算
R5 2600 配咩版好？b450 定x470 好
同埋有無atx版係有wifi

等多半年出三代ryzen啦

2600+B450 好廢
好想換走佢

咩版 正想換

首批得5000張真唔真呀？

各位大佬 我想問
呢兩部分別7000蚊同8000蚊既悠二既砌機LIST 我想知邊部好D 定係唔洗買咁貴？
想砌部比細佬玩 佢玩開LOL同食雞

7000:
CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME B450M-A
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

8000:
CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME B450M-A
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
HDD TWD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

同埋呢個mon到今時今日仲夠唔夠用 （都用左幾耐）

Sorry for 1999 有錯屌細力D

delta呢個牌子台灣新興起?

asus個bios有silicon quality幾盞鬼

火牛界 極老牌子

早過你咩antec seasonic corsair

不過而家冇乜理家用市場

主要做代工多

antec 神牛neoeco ii 同hcp 都係delta 代工

我推緊既實在力量 係neoeco ii 完全體

用料好過neoeco ii 少少

同埋電腦火牛只係佢既其中一門極細生意

佢仲有好多 server 野既代工同製造

所以佢d 牛唔花巧 求穩定

真係冇聽過 上佢官網搵都搵唔到佢d家用火牛

實在力量係搵到既

全部都係modular?

唔係 佢自家牛冇出模組

不過其他廠可以同佢私下合作設計

其實 佢d 自家牛 就係=公版

你可以用佢呢d 公版黎改火牛

neoeco ii 就係實在力量既cut cost 版

已買 再戰3年

不過少廠搵佢代工

原因我估計係

1.
成本高 因為好多野佢都冇原生設計公版
要重新設計 成本都高d
而且以delta 個不重視家用市場既風格同埋以佢自己整牛一定要穩陣既風格黎
佢每隻牛成本貴d 都合理

2.
少方案推出 唔係間間廠都想聯合重新設計
一來時間長 二來成本問題

3.
冇推廣 delta 9成9唔會主動搵廠商合作，只有廠商搵佢合作
而家用牛老大seasonic 明顯就主攻家用牛
所以整左好多方案
所以好多牌子既牛 隻隻價錢都差唔多 樣差唔多 功能差唔多 表現差唔多
因為好多時都係同一隻野黎
最多改少少

冇其他地方買到

想問大家
用緊1080ti
Cpu打算買ryzen 2600/2700,唔會超頻
底板 AORUS B450 Pro
定係 AROUS X470 GAMING 5/7
邊樣更好？

唔知咩事推唔哂張rtx 2060 中效1080p, 大約110-130fps之間

Delta都冇人識...
明明同fsp antec一樣台灣三大廠嚟...

MSI 微星 B450 GAMING PRO CARBON AC

換驚

我需要WIFI

Sorry 無睇清楚，唔該曬

咁佢d牛冇得mod線又
要自己黎又唔識

antec 台灣?

行max setting推得盡反而仲要keep住120以上fps set中效就推唔盡張卡但fps差唔多

在 Unigine Benchmark 中也發現了一些有趣的情況，看整體測試結果，可以發現在效能需求中低的測試下，RTX 2060 略輸 GTX 1080 一些，但轉到高效能需求的測試時，RTX 2060 表現卻反超 GTX 1080，筆者推論可能是新架構的關係，讓顯卡在高效能運作時能夠有更穩定的表現。

唔知關唔關事

屌 柒咗
咁呀 AcBel lo 都係A開頭

即刻跛咁多年Bios 點解唔抄考下asus 加msi ,係要堅持佢個on9 bios

B450 Mortar

有冇人個Mon有Freesycn可以開到N卡Gsync啦？

當年其實反而係giga贏

當年sniper 系列 bios 好出名

係唔知點解一轉左紅介面bios 即刻傻撚左

delta好耐啦師兄，以前專做代工
唔知幾時開始先用自己名出火牛

真係佢唔出都未必知

佢自家牛都出左好耐

以前咩server power

唔該巴打 重新上個塊底板同其他野 而家得左

有無4-5000 唔計display既list 介紹一卜
Display未諗好買咩 遲下再買再插

純打機 0文書機

同埋唔洗hdd 買隻256ssd夠用

上個月砌機先落咗1070ti 想跳樓

掉張1070TI俾我先去死得嘛

Ps4 pro,加多個特別版手掣

屎眼石部desk mini算啦

果部野聽說很伏很易壞底板

咁咪牙膏廠nuc囉

想問下點解玩PUBG會無啦啦疾一下
SPEC:
CPU:RYZEN2600X
RAM:ADATA XPG D41 3000hz x2
板:B450M mortar
SSD:samsung970 250gb
牛:antec650w
display card:Asus strix 2060 o6g
係隔幾秒會疾一下..

game裝邊呀
超左幾多呀
燒下機有無事?
同有無ddu舊driver

Budget $10,000,打機/睇片
再執左少少張LIST
有無野可以再改好D?

我諗我應該係冇DDU舊DRIVER就裝個新DRIVER
依家係咪要刪左個新driver所有野再重裝?

google ddu
再裝新啦

Hi
新手自己試自己砌機
駁哂所有線
但mon無畫面
牛 老母板都有電到
機殻有燈 長按開關掣有反應會熄機

求救
List 如下：
i7-8700
970evo 250gb
Toshiba 2tb dt01aca200
Rm550x
Hyper x fury 2666 2x8gb
Asus b360m-a

利申係無顯示卡
諗住用一排先 等2060出先買黎裝
但而家用住先都唔得

板左上角CPU power 8 pin 都冇插

Btw antec p5

DDU完重裝都係有同樣問顯
GAME裝係SSD
RAM超左上3200
燒機點睇有冇事

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️
駁返了
但都無畫面

嘩

終於見你升gpu

但我有ps4

要右下 4+4 PIN

1月29有rtx laptop

不過唔駛喇

Laptop鬼夠力

聽講laptop 2060 razer blade 果部唔會用max q, 肯定出事

有價了，條list 換2060定2070好？ 仲有冇野要換
謝硬件巴

有新緊係買新, 1070同budget黎講夠買2060

多謝你

用緊6700k + ROG M8H
心郁郁想換9700k + AORUS Z390 Master
睇返而家啲板咁多issue嘅
依代 VRM thermal throttling 好似搞到好大鑊咁

同我估計差唔多.今次香港同外國價錢差唔遠

唔十計

pcie8p轉cpu8p香港邊到有得賣?

淘寶啦

上完水少左入黎 入到黎都百毒不侵
大家可以試下

sli

水樽霸左個位 毒唔到我的

做下舉重換箱

依家真係好撚重
下次搬落黎係zen2

換埋箱啦
仲有掉左張垃圾1080ti

好離地

清住邊到 我去你個垃圾桶捕住

華碩喎

垃圾都係元神歸位入返堆田區

超到2060未

btw 20系d卡冇咩點炒 關唔關d雪花事 個個都講到有雪花咁d人唔敢買

2075